民建聯工聯會到中聯辦，請求中央協助香港抗疫

新劇本
估到林鄭遲啲一定感謝中央 ：沒有中央，香港一定唔能夠抗疫

然後有高度表揚大陸班醫護
開定條路輸入醫護嚟香港？

嘩屌咩
支那都未搞得掂自己喎

乜呀！大陸自稱已經冇曬疫情最成功抗疫的國家
今日大連有case即刻宣布戰時狀態
大把香港人呢排返大陸避疫

學蔡堅話齋
唔去堵截源頭 廢免檢疫令
派晒全中國專家落嚟都冇用

仲有班保皇黨開少陣P
助攻散播元兇

次次劇本都係咁
跟住班小粉紅又話冇中國香港食得屎

沙士劇本
害到你死幾百人
然後不停向全世界洗腦
中國打救香港

轉頭又俾大陸西屌香港班保皇廢

你同班廢老自殺

今次仲勁過當年沙士劇本添

先輸入攪撚到社區爆，再多謝黨
劇情永遠重覆，係咪tvb編劇入左政府做

中央幫幫忙
接返d popo 藍屍返大陸

直接bypass港共
港共仲有咩角色?

佢地中間幫手傳播病毒

支那有火藥

自己搞廢老party 搞到大爆發
然後走去搵支那辦幫手引入支那黑醫護

推